避免同狗正面交戰 經濟先係重點

完全唔對等武力 根本唔會夠狗打
特別係陣地戰 次次都包抄無幾十手足
而且你升級 佢就會開真槍 左輪唔夠 就開步槍
經濟先係呢個政府春袋啊
快閃 經濟打擊 點都難捉好多

自推 幫推 1／100

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推

同意 罷買 裝修

同意 但點避面大搜捕?